[冇圖]覺唔覺得Cajun薯條好撚屈機？

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

K 津 快屎

邊度？

Five Guys有得食 正

popeyes 有無

有呀